# Poweradmin translation.
# Copyright (C) 2022 Poweradmin Development Team
# This file is distributed under the same license as the Poweradmin package.
#
# Translators:
#   <sh_yu2000@hotmail.com>, 2008.
#   TechQI <techqi@126.com>, 2008.
#   <linwood.pendleton@alumni.harvard.edu>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Poweradmin 3.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: edmondas@girkantas.lt\n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-28 20:04+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-03 17:52+0200\n"
"Last-Translator: TechQI <techqi@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/AppInitializer.php:71
msgid ""
"The configuration file (config.inc.php) does not exist. Please use the <a "
"href=\"install/\">installer</a> to create it."
msgstr ""
"The configuration file (config.inc.php) does not exist. Please use the <a "
"href=\"install/\">installer</a> to create it."

#: lib/BaseController.php:128
#: lib/Infrastructure/Service/SessionAuthenticator.php:105
msgid "Invalid CSRF token."
msgstr "Invalid CSRF token."

#: lib/BaseController.php:299
msgid ""
"The <a href=\"install/\">install/</a> directory exists, you must remove it "
"first before proceeding."
msgstr "存在< a href=\"install/\">install/</a>目录，请在继续之前先将其删除。"

#: lib/BaseController.php:320
msgid ""
"Default session encryption key is used, please set it in your configuration "
"file."
msgstr "正在使用默认会话加密密钥，请在配置文件中设置。"

#: lib/Application/Presenter/PaginationPresenter.php:52
#: templates/search.html:120 templates/search.html:229
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: lib/Application/Presenter/PaginationPresenter.php:79
#: templates/search.html:142 templates/search.html:251
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: lib/Application/Presenter/ZoneStartingLettersPresenter.php:27
msgid "Show zones beginning with"
msgstr "显示以...开头的区域"

#: lib/Application/Presenter/ZoneStartingLettersPresenter.php:50
#: lib/Application/Presenter/ZoneStartingLettersPresenter.php:52
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: lib/Application/Controller/DeleteUserController.php:49
#: lib/Application/Controller/EditCommentController.php:57
#: lib/Application/Controller/DeleteRecordController.php:62
#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplRecordController.php:45
#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplRecordController.php:50
#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplController.php:161
#: lib/Application/Controller/DnssecDsDnskeyController.php:55
#: lib/Application/Controller/EditController.php:83
#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:64
#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:71
#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:76
#: lib/Application/Controller/DnssecDeleteKeyController.php:64
#: lib/Application/Controller/DnssecDeleteKeyController.php:71
#: lib/Application/Controller/DnssecDeleteKeyController.php:77
#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:53
#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:115
#: lib/Application/Controller/DnssecController.php:50
#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:67
#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:77
#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:88
msgid "Invalid or unexpected input given."
msgstr "输入无效或不符合预期。"

#: lib/Application/Controller/DeleteUserController.php:60
#: lib/Domain/Model/UserManager.php:211
msgid "You do not have the permission to delete this user."
msgstr "您没有权限删除此用户。"

#: lib/Application/Controller/DeleteUserController.php:69
#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:135
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#: lib/Application/Controller/DeleteUserController.php:79
msgid "The user has been deleted successfully."
msgstr "用户已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/EditCommentController.php:50
#: lib/Application/Controller/EditCommentController.php:74
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:330
msgid "You do not have the permission to edit this comment."
msgstr "您没有权限编辑此评论。"

#: lib/Application/Controller/EditCommentController.php:63
msgid "You do not have the permission to view this comment."
msgstr "您没有权限查看此评论。"

#: lib/Application/Controller/EditCommentController.php:80
msgid "The comment has been updated successfully."
msgstr "评论已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/DeleteRecordController.php:70
#: lib/Application/Controller/DnssecDsDnskeyController.php:70
#: lib/Application/Controller/EditController.php:154
#: lib/Application/Controller/DnssecController.php:65
#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:59
msgid "There is no zone with this ID."
msgstr "没有此ID的区域。"

#: lib/Application/Controller/DeleteRecordController.php:100
#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplRecordController.php:67
msgid "The record has been deleted successfully."
msgstr "记录已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/DeleteRecordController.php:102
msgid ""
"The record was deleted but the comment was preserved because similar records "
"exist."
msgstr ""
"The record was deleted but the comment was preserved because similar records "
"exist."

#: lib/Application/Controller/DeleteRecordController.php:115
#: lib/Application/Controller/EditRecordController.php:83
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:381 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:388
msgid "You do not have the permission to edit this record."
msgstr "您没有权限编辑此记录。"

#: lib/Application/Controller/ListSupermastersController.php:43
msgid "You do not have the permission to view supermasters."
msgstr "You do not have the permission to view supermasters."

#: lib/Application/Controller/EditPermTemplController.php:50
#: lib/Application/Controller/ListPermTemplController.php:42
msgid "You do not have the permission to edit permission templates."
msgstr "您没有权限编辑权限模板。"

#: lib/Application/Controller/EditPermTemplController.php:74
msgid "The permission template has been updated successfully."
msgstr "权限模板已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/SearchController.php:43
msgid "You do not have the permission to perform searches."
msgstr "您没有权限执行查询"

#: lib/Application/Controller/AddUserController.php:43
msgid "You do not have the permission to add a new user."
msgstr "您没有权限添加新用户。"

#: lib/Application/Controller/AddUserController.php:63
msgid "The user has been created successfully."
msgstr "用户已成功创建。"

#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplRecordController.php:63
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:424 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:651
msgid "You do not have the permission to delete this record."
msgstr "您没有权限删除此记录。"

#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplRecordController.php:69
msgid "The record could not be deleted."
msgstr "无法删除记录。"

#: lib/Application/Controller/UsersController.php:61
msgid "User details updated"
msgstr "用户详情已更新"

#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplController.php:53
#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplRecordController.php:60
#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplController.php:48
#: lib/Application/Controller/AddZoneTemplRecordController.php:56
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:181 lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:215
msgid "You do not have the permission to delete zone templates."
msgstr "您没有权限删除区域模板。"

#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplController.php:65
msgid "There is no zone template with this ID."
msgstr "没有该ID的区域模板。"

#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplController.php:164
#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplRecordController.php:86
msgid "Zone template has been updated successfully."
msgstr "区域模板已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/EditZoneTemplController.php:176
msgid "Zones have been updated successfully."
msgstr "区域已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/DnssecDsDnskeyController.php:65
#: lib/Application/Controller/EditController.php:150
#: lib/Application/Controller/DnssecController.php:60
#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:54
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:998 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1231
msgid "You do not have the permission to view this zone."
msgstr "您没有权限查看此区域。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:167
msgid "Zone has been signed successfully."
msgstr "区域已成功签名。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:170
msgid "DNSSEC is not enabled on the server."
msgstr "DNSSEC is not enabled on the server."

#: lib/Application/Controller/EditController.php:183
msgid "Zone has been unsigned successfully."
msgstr "区域已成功取消签名。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:381
msgid "Request has expired, please try again."
msgstr "请求已过期，请重试。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:386
msgid "Zone has been updated successfully."
msgstr "区域已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:388
msgid "Zone did not have any record changes."
msgstr "区域没有进行任何记录更改。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:397
msgid "Zone has not been updated successfully."
msgstr "区域更新未成功。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:405
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:132 lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:567
msgid "Zone template with this name already exists, please choose another one."
msgstr "具有此名称的区域模板已存在，请选择其他名称。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:407
msgid "Template name can't be an empty string."
msgstr "模板名称不能为空字符串。"

#: lib/Application/Controller/EditController.php:420
#: lib/Application/Controller/AddZoneTemplController.php:73
msgid "Zone template has been added successfully."
msgstr "区域模板已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/AddRecordController.php:103
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:326 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:447
msgid "You do not have the permission to add a record to this zone."
msgstr "您没有权限向此区域添加记录。"

#: lib/Application/Controller/AddRecordController.php:203
msgid "The record was successfully added."
msgstr "记录已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/AddRecordController.php:207
msgid "This record was not valid and could not be added."
msgstr "此记录无效，无法添加。"

#: lib/Application/Controller/DeleteDomainsController.php:61
msgid "No zone selected for deletion."
msgstr "No zone selected for deletion."

#: lib/Application/Controller/DeleteDomainsController.php:91
#: lib/Application/Controller/DeleteDomainController.php:105
msgid "Zone has been deleted successfully."
msgstr "区域已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/DeleteDomainsController.php:93
msgid "Zones have been deleted successfully."
msgstr "区域已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/DeleteDomainsController.php:105
#: lib/Application/Controller/DeleteDomainController.php:74
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:828 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1638
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1752
msgid "You do not have the permission to delete a zone."
msgstr "您没有权限删除区域。"

#: lib/Application/Controller/MigrationsController.php:37
msgid "You do not have the permission to access the migrations."
msgstr "You do not have the permission to access the migrations."

#: lib/Application/Controller/MigrationsController.php:42
msgid ""
"Old migrations table detected. Please remove the `migrations` table before "
"proceeding."
msgstr ""
"Old migrations table detected. Please remove the `migrations` table before "
"proceeding."

#: lib/Application/Controller/MigrationsController.php:49
msgid ""
"Database access check failed. Please ensure the current database user has "
"the necessary permissions to create and alter tables."
msgstr ""
"Database access check failed. Please ensure the current database user has "
"the necessary permissions to create and alter tables."

#: lib/Application/Controller/AddZoneMasterController.php:57
#: lib/Application/Controller/BulkRegistrationController.php:57
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:796
msgid "You do not have the permission to add a master zone."
msgstr "您没有权限添加主区域。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneMasterController.php:88
#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:86
#: lib/Application/Controller/BulkRegistrationController.php:88
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:342 lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:389
#: lib/Domain/Service/Dns.php:387 lib/Domain/Service/Dns.php:394
#: lib/Domain/Service/Dns.php:401 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:522
msgid "Invalid hostname."
msgstr "无效的主机名。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneMasterController.php:91
#: lib/Application/Controller/AddZoneMasterController.php:94
#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:89
#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:92
#: lib/Application/Controller/BulkRegistrationController.php:90
msgid "There is already a zone with this name."
msgstr "已经存在具有此名称的区域。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneMasterController.php:97
#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:105
msgid "Zone has been added successfully."
msgstr "区域已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/ListZonesController.php:56
msgid "You do not have sufficient permissions to view this page."
msgstr "您没有足够的权限查看此页面。"

#: lib/Application/Controller/ListZonesController.php:102
msgid "You do not have the permission to see any zones."
msgstr "您没有权限查看任何区域。"

#: lib/Application/Controller/ListZoneTemplController.php:43
msgid "You do not have the permission to edit zone templates."
msgstr "您没有权限编辑域模板"

#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:80
#: lib/Application/Controller/DnssecDeleteKeyController.php:81
msgid "Failed to delete DNSSEC key."
msgstr "删除DNSSEC密钥失败。"

#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:88
msgid "Zone key has been successfully deactivated."
msgstr "区域密钥已成功停用。"

#: lib/Application/Controller/DnssecEditKeyController.php:93
msgid "Zone key has been successfully activated."
msgstr "区域密钥已成功激活。"

#: lib/Application/Controller/DnssecDeleteKeyController.php:85
msgid "Zone key has been deleted successfully."
msgstr "区域密钥已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/AddPermTemplController.php:50
msgid "You do not have the permission to add permission templates."
msgstr "您没有权限添加权限模板。"

#: lib/Application/Controller/AddPermTemplController.php:69
msgid "The permission template has been added successfully."
msgstr "权限模板已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/LogoutController.php:46
#: lib/Infrastructure/Service/SessionAuthenticator.php:91
msgid "You have logged out."
msgstr "您已退出登录。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneTemplController.php:43
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:126 lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:470
#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:561
msgid "You do not have the permission to add a zone template."
msgstr "您没有权限添加区域模板。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:55
msgid "You do not have the permission to add a slave zone."
msgstr "您没有权限添加从区域。"

#: lib/Application/Controller/AddZoneSlaveController.php:95
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:513
msgid "This is not a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr "这不是有效的IPv4或IPv6地址。"

#: lib/Application/Controller/DeleteZoneTemplController.php:69
msgid "Zone template has been deleted successfully."
msgstr "区域模板已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/AddSupermasterController.php:43
msgid "You do not have the permission to add a new supermaster."
msgstr "您没有权限添加新超级主服务器。"

#: lib/Application/Controller/AddSupermasterController.php:61
msgid "The supermaster has been added successfully."
msgstr "超级主服务器已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:57
#: lib/Domain/Model/UserManager.php:380
msgid "You do not have the permission to edit this user."
msgstr "您没有权限编辑此用户。"

#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:121
msgid "The user has been updated successfully."
msgstr "用户已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:124
#: lib/Application/Controller/EditUserController.php:127
msgid "The user could not be updated."
msgstr "无法更新用户。"

#: lib/Application/Controller/DeletePermTemplController.php:51
msgid "You do not have the permission to delete permission templates."
msgstr "您没有删除权限模板的权限。"

#: lib/Application/Controller/DeletePermTemplController.php:69
msgid "The permission template has been deleted successfully."
msgstr "权限模板已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/EditRecordController.php:79
msgid "You do not have the permission to view this record."
msgstr "您没有查看此记录的权限。"

#: lib/Application/Controller/EditRecordController.php:180
msgid "The record has been updated successfully."
msgstr "记录已成功更新。"

#: lib/Application/Controller/ChangePasswordController.php:72
msgid "Password has been changed, please login."
msgstr "密码已更改，请登录。"

#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:99
msgid "Zone key has been added successfully."
msgstr "区域密钥已成功添加。"

#: lib/Application/Controller/DnssecAddKeyController.php:102
#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:346
msgid "Failed to add new DNSSEC key."
msgstr "Failed to add new DNSSEC key."

#: lib/Application/Controller/DeleteSupermasterController.php:43
msgid "You do not have the permission to delete a supermaster."
msgstr "您没有权限删除超级主服务器。"

#: lib/Application/Controller/DeleteSupermasterController.php:66
msgid "Super master does not exist."
msgstr "Super master does not exist."

#: lib/Application/Controller/DeleteSupermasterController.php:71
msgid "The supermaster has been deleted successfully."
msgstr "超级主服务器已成功删除。"

#: lib/Application/Controller/BulkRegistrationController.php:100
msgid "Zones has been added successfully."
msgstr "Zones has been added successfully."

#: lib/Application/Controller/BulkRegistrationController.php:103
msgid "Some zone(s) could not be added."
msgstr "部分区域未能成功添加。"

#: lib/Application/Service/SqlAuthenticator.php:104
msgid "The user account is disabled."
msgstr "The user account is disabled."

#: lib/Application/Service/SqlAuthenticator.php:143
msgid "Authentication failed!"
msgstr "认证失败！"

#: lib/Application/Service/SqlAuthenticator.php:147
#: lib/Infrastructure/Service/SessionAuthenticator.php:143
msgid "Session expired, please login again."
msgstr "会话已过期，请重新登录。"

#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:87
msgid "Failed to connect to LDAP server!"
msgstr "Failed to connect to LDAP server!"

#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:100
msgid "Failed to bind to LDAP server!"
msgstr "Failed to bind to LDAP server!"

#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:123
msgid "Failed to search LDAP."
msgstr "搜索LDAP失败。"

#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:139
msgid "Failed to authenticate against LDAP."
msgstr "LDAP身份验证失败。"

#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:154
#: lib/Application/Service/LdapAuthenticator.php:171
msgid "LDAP Authentication failed!"
msgstr "LDAP认证失败！"

#: lib/Application/Query/RecordSearch.php:112 templates/dnssec_edit_key.html:53
#: templates/delete_user.html:54 templates/delete_perm_templ.html:13
#: templates/users.html:77 templates/users.html:109 templates/users.html:110
#: templates/delete_record.html:51 templates/delete_domain.html:33
#: templates/delete_domains.html:51 templates/delete_supermaster.html:17
#: templates/delete_zone_templ.html:13
#: templates/delete_zone_templ_record.html:36
#: templates/dnssec_delete_key.html:45
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lib/Application/Query/RecordSearch.php:112 templates/dnssec_edit_key.html:54
#: templates/delete_user.html:55 templates/delete_perm_templ.html:14
#: templates/users.html:79 templates/users.html:109 templates/users.html:110
#: templates/delete_record.html:52 templates/delete_domain.html:34
#: templates/delete_domains.html:53 templates/delete_supermaster.html:18
#: templates/delete_zone_templ.html:15
#: templates/delete_zone_templ_record.html:37
#: templates/dnssec_delete_key.html:47
msgid "No"
msgstr "否"

#: lib/Infrastructure/Database/PDOLayer.php:141
msgid "Unknown database type."
msgstr "未知的数据库类型。"

#: lib/Infrastructure/Repository/DbPermissionTemplateRepository.php:195
#: lib/Domain/Model/UserManager.php:250
msgid "This template is assigned to at least one user."
msgstr "此模板已分配给至少一个用户。"

#: lib/Infrastructure/Service/SessionAuthenticator.php:131
msgid "An empty password is not allowed"
msgstr "An empty password is not allowed"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:50
msgid ""
"Failed to call function exec. Make sure that exec is not listed in "
"disable_functions at php.ini"
msgstr "调用exec函数失败。请确保php.ini中未将exec列入disable_functions列表。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:58
msgid "Failed to call pdnssec utility."
msgstr "调用pdnssec工具失败。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:155
msgid "Failed to secure zone."
msgstr "保护区域失败。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:174
msgid "Failed to disable DNSSEC."
msgstr "禁用DNSSEC失败。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:215
#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:249
#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:312
msgid "Failed to get DNSSEC key details."
msgstr "获取DNSSEC密钥详情失败。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:273
msgid "Failed to active DNSSEC key."
msgstr "Failed to active DNSSEC key."

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:292
msgid "Failed to deactivate DNSSEC key."
msgstr "停用DNSSEC密钥失败。"

#: lib/Infrastructure/Service/PdnsUtilProvider.php:365
msgid "Failed to remove DNSSEC key."
msgstr "删除DNSSEC密钥失败。"

#: lib/Domain/Model/UserManager.php:290
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: lib/Domain/Model/UserManager.php:325
msgid "Username exist already, please choose another one."
msgstr "用户名已经存在，请另选一个"

#: lib/Domain/Model/UserManager.php:421
msgid "The two new password fields do not match."
msgstr "两个新密码字段不匹配。"

#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:334 lib/Domain/Service/Dns.php:238
msgid "Your content field doesnt have a legit value."
msgstr "您的内容字段没有合法值"

#: lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:350 lib/Domain/Model/ZoneTemplate.php:397
#: lib/Domain/Service/Dns.php:290
msgid "Invalid value for prio field."
msgstr "Invalid value for prio field."

#: lib/Domain/Service/Dns.php:248
msgid "The content of the SPF record is invalid"
msgstr "SPF记录的内容无效"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:282
msgid "Unknown record type."
msgstr "未知的记录类型。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:324 lib/Domain/Service/Dns.php:862
msgid "The hostname is too long."
msgstr "主机名太长。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:341 lib/Domain/Service/Dns.php:350
msgid "You have invalid characters in your hostname."
msgstr "您的主机名包含无效字符。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:358 lib/Domain/Service/Dns.php:365
msgid "A hostname can not start or end with a dash."
msgstr "主机名不能以减号开头或结尾"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:372
msgid "Given hostname or one of the labels is too short or too long."
msgstr "给定的主机名或其中一个标签过短或过长。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:409
msgid "Given hostname has too many slashes."
msgstr "给定的主机名包含太多斜杠。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:418
msgid "You are using an invalid top level domain."
msgstr "您正在使用无效的顶级域名。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:441
msgid "This is not a valid IPv4 address."
msgstr "这不是有效的IPv4地址。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:464
msgid "This is not a valid IPv6 address."
msgstr "这不是有效的IPv6地址。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:518
msgid "Invalid characters have been used in this record."
msgstr "此记录中使用了无效字符。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:535
msgid "You cannot use html tags for this type of record."
msgstr "You cannot use html tags for this type of record."

#: lib/Domain/Service/Dns.php:563
msgid "Backslashes must precede all quotes (\") in TXT content"
msgstr "Backslashes must precede all quotes (\") in TXT content"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:585
msgid "Add quotes around TXT record content."
msgstr "在TXT记录内容周围添加引号。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:615
msgid ""
"This is not a valid CNAME. Did you assign an MX or NS record to the record?"
msgstr "这不是有效的CNAME记录。您是否将MX或NS记录分配给了此记录？"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:644
msgid ""
"This is not a valid record. There is already exists a CNAME with this name."
msgstr ""
"This is not a valid record. There is already exists a CNAME with this name."

#: lib/Domain/Service/Dns.php:671
msgid ""
"This is not a valid CNAME. There already exists a record with this name."
msgstr "这不是有效的CNAME记录。已经存在具有此名称的记录。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:691
msgid "Empty CNAME records are not allowed."
msgstr "不允许空的CNAME记录。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:717
msgid ""
"You can not point a NS or MX record to a CNAME record. Remove or rename the "
"CNAME record first, or take another name."
msgstr ""
"You can not point a NS or MX record to a CNAME record. Remove or rename the "
"CNAME record first, or take another name."

#: lib/Domain/Service/Dns.php:743
msgid "Invalid value for content field of HINFO record."
msgstr "HINFO记录的内容字段值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:830
msgid ""
"Invalid value for name field of SOA record. It should be the name of the "
"zone."
msgstr "SOA记录的名称字段值无效。应为区域的名称。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:871
msgid "Invalid service value in name field of SRV record."
msgstr "SRV记录的名称字段中的服务值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:878
msgid "Invalid protocol value in name field of SRV record."
msgstr "SRV记录的名称字段中的协议值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:885
msgid "Invalid FQDN value in name field of SRV record."
msgstr "SRV记录的名称字段中的FQDN值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:905
msgid "Invalid value for the priority field of the SRV record."
msgstr "SRV记录的优先级字段值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:912
msgid "Invalid value for the weight field of the SRV record."
msgstr "SRV记录的权重字段值无效。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:919
msgid "Invalid SRV target."
msgstr "无效的SRV目标。"

#: lib/Domain/Service/Dns.php:943
msgid "Invalid value for TTL field. It should be numeric."
msgstr "TTL字段值无效。应为数字。"

#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:56
#, php-format
msgid "There is no managed zone for domain: %s."
msgstr "There is no managed zone for domain: %s."

#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:69
msgid "Adding IPv6 domain records from reverse zones is not supported yet."
msgstr "Adding IPv6 domain records from reverse zones is not supported yet."

#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:73
#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:82
#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:91
#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:107
msgid "This domain record was not valid and could not be added."
msgstr "This domain record was not valid and could not be added."

#: lib/Domain/Service/DomainRecordCreator.php:103
msgid "The domain record was successfully added."
msgstr "The domain record was successfully added."

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:370
msgid "You do not have the permission to edit this SOA record."
msgstr "您没有权限编辑此SOA记录。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:377
msgid "You do not have the permission to edit this NS record."
msgstr "您没有权限编辑此NS记录。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:432
msgid "You do not have the permission to add SOA record."
msgstr "You do not have the permission to add SOA record."

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:439
msgid "You do not have the permission to add NS record."
msgstr "You do not have the permission to add NS record."

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:529 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:571
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:600 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:785
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:881 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:910
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:982 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1169
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1194 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1549
#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1747
#, php-format
msgid "Invalid argument(s) given to function %s %s"
msgstr "函数%s给定的参数无效 %s"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:537
msgid "There is already a supermaster with this IP address and hostname."
msgstr "已经存在具有此IP地址和主机名的超级主服务器。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:638
msgid ""
"You are trying to delete the SOA record. You are not allowed to remove it, "
"unless you remove the entire zone."
msgstr "您正在尝试删除SOA记录。除非删除整个区域，否则不允许删除它。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:791 lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1405
#, php-format
msgid "Invalid argument(s) given to function %s"
msgstr "函数%s给定的参数无效"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:875
msgid "The selected user already owns the zone."
msgstr "所选用户已拥有该区域。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:904
msgid "There must be at least one owner for a zone."
msgstr "区域必须至少有一个所有者。"

#: lib/Domain/Service/DnsRecord.php:1123
msgid "This is an invalid zone name."
msgstr "这是无效的区域名称。"

#: lib/Domain/Service/ReverseRecordCreator.php:62
#, php-format
msgid "There is no matching reverse-zone for: %s."
msgstr "没有与之匹配的反向区域：%s。"

#: templates/dnssec_edit_key.html:3 templates/edit_zone_templ_record.html:3
#: templates/dnssec.html:3 templates/edit_record.html:3
#: templates/migrations.html:3 templates/edit_comment.html:3
#: templates/add_zone_templ.html:3 templates/list_log_zones.html:3
#: templates/delete_user.html:3 templates/list_zones.html:3
#: templates/dnssec_add_key.html:3 templates/edit_user.html:3
#: templates/add_perm_templ.html:3 templates/add_supermaster.html:3
#: templates/add_zone_templ_record.html:3 templates/delete_perm_templ.html:3
#: templates/edit.html:3 templates/users.html:3 templates/delete_record.html:3
#: templates/add_user.html:3 templates/add_zone_master.html:3
#: templates/list_zone_templ.html:3 templates/change_password.html:3
#: templates/edit_zone_templ.html:3 templates/list_supermasters.html:3
#: templates/bulk_registration.html:3 templates/delete_domain.html:3
#: templates/search.html:3 templates/delete_domains.html:3
#: templates/delete_supermaster.html:3 templates/list_log_users.html:3
#: templates/add_zone_slave.html:3 templates/delete_zone_templ.html:3
#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:3 templates/add_record.html:3
#: templates/edit_perm_templ.html:3 templates/delete_zone_templ_record.html:3
#: templates/dnssec_delete_key.html:3 templates/list_perm_templ.html:3
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/dnssec_edit_key.html:4 templates/edit_zone_templ_record.html:4
#: templates/dnssec.html:4 templates/edit_record.html:4
#: templates/edit_comment.html:4 templates/add_zone_templ.html:4
#: templates/list_log_zones.html:4 templates/list_zones.html:4
#: templates/dnssec_add_key.html:4 templates/add_zone_templ_record.html:4
#: templates/edit.html:4 templates/delete_record.html:4
#: templates/add_zone_master.html:4 templates/list_zone_templ.html:4
#: templates/edit_zone_templ.html:4 templates/bulk_registration.html:4
#: templates/bulk_registration.html:56 templates/delete_domain.html:4
#: templates/search.html:34 templates/delete_domains.html:4
#: templates/add_zone_slave.html:4 templates/delete_zone_templ.html:4
#: templates/header.html:40 templates/dnssec_ds_dnskey.html:4
#: templates/add_record.html:4 templates/delete_zone_templ_record.html:4
#: templates/dnssec_delete_key.html:4
msgid "Zones"
msgstr "区域"

#: templates/dnssec_edit_key.html:13 templates/dnssec.html:12
#: templates/list_zones.html:62 templates/dnssec_add_key.html:13
#: templates/edit.html:299 templates/add_zone_master.html:63
#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:13 templates/dnssec_delete_key.html:13
msgid "DNSSEC"
msgstr "DNSSEC"

#: templates/dnssec_edit_key.html:17
msgid "Deactivate key"
msgstr "停用密钥"

#: templates/dnssec_edit_key.html:19
msgid "Activate key"
msgstr "激活密钥"

#: templates/dnssec_edit_key.html:26
msgid "Deactivate zone key"
msgstr "停用区域密钥"

#: templates/dnssec_edit_key.html:28
msgid "Activate zone key"
msgstr "激活区域密钥"

#: templates/dnssec_edit_key.html:37 templates/dnssec_delete_key.html:28
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: templates/dnssec_edit_key.html:44 templates/list_log_zones.html:39
#: templates/edit.html:133 templates/list_log_users.html:39
#: templates/dnssec_delete_key.html:35
msgid "Id"
msgstr "标识符"

#: templates/dnssec_edit_key.html:45 templates/edit_zone_templ_record.html:23
#: templates/dnssec.html:25 templates/edit_record.html:29
#: templates/list_zones.html:36 templates/add_zone_templ_record.html:20
#: templates/edit.html:28 templates/edit.html:150 templates/edit.html:320
#: templates/edit.html:498 templates/add_zone_master.html:35
#: templates/list_zone_templ.html:17 templates/edit_zone_templ.html:29
#: templates/bulk_registration.html:29 templates/delete_domain.html:23
#: templates/search.html:69 templates/search.html:164
#: templates/delete_domains.html:17 templates/add_record.html:29
#: templates/dnssec_delete_key.html:36
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/dnssec_edit_key.html:46 templates/dnssec.html:26
#: templates/dnssec_delete_key.html:37
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: templates/dnssec_edit_key.html:47 templates/dnssec.html:27
#: templates/dnssec_add_key.html:54 templates/dnssec_delete_key.html:38
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: templates/dnssec_edit_key.html:48 templates/dnssec.html:28
#: templates/dnssec_delete_key.html:39
msgid "Bits"
msgstr "位数"

#: templates/dnssec_edit_key.html:49 templates/dnssec.html:29
#: templates/dnssec_delete_key.html:40
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: templates/dnssec_edit_key.html:50 templates/delete_user.html:49
#: templates/delete_perm_templ.html:12 templates/delete_record.html:49
#: templates/delete_domain.html:31 templates/delete_domains.html:50
#: templates/delete_supermaster.html:14 templates/delete_zone_templ.html:11
#: templates/delete_zone_templ_record.html:33
#: templates/dnssec_delete_key.html:42
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗？"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:5 templates/add_zone_templ.html:5
#: templates/add_zone_templ_record.html:5 templates/list_zone_templ.html:5
#: templates/edit_zone_templ.html:5 templates/delete_zone_templ.html:5
#: templates/delete_zone_templ_record.html:5
msgid "Zone templates"
msgstr "区域模板"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:8 templates/edit_record.html:12
msgid "Edit record"
msgstr "编辑记录"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:12
msgid "Edit record in zone template"
msgstr "编辑区域模板中的记录"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:21 templates/edit_record.html:27
#: templates/add_zone_templ.html:15 templates/list_zones.html:30
#: templates/add_perm_templ.html:15 templates/add_perm_templ.html:31
#: templates/add_zone_templ_record.html:18 templates/edit.html:27
#: templates/edit.html:142 templates/edit.html:318
#: templates/list_zone_templ.html:14 templates/edit_zone_templ.html:28
#: templates/edit_zone_templ.html:129 templates/search.html:63
#: templates/search.html:158 templates/delete_domains.html:15
#: templates/add_record.html:27 templates/edit_perm_templ.html:17
#: templates/edit_perm_templ.html:33 templates/list_perm_templ.html:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:24 templates/edit_record.html:30
#: templates/add_zone_templ_record.html:21 templates/edit.html:29
#: templates/edit.html:158 templates/edit.html:321
#: templates/edit_zone_templ.html:30 templates/search.html:176
#: templates/add_record.html:30
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:25 templates/edit_record.html:31
#: templates/add_zone_templ_record.html:22 templates/edit.html:30
#: templates/edit.html:166 templates/edit.html:322
#: templates/edit_zone_templ.html:31 templates/search.html:170
#: templates/add_record.html:31
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:26 templates/edit_record.html:32
#: templates/add_zone_templ_record.html:23 templates/edit.html:31
#: templates/edit.html:174 templates/edit.html:323
#: templates/edit_zone_templ.html:33 templates/search.html:182
#: templates/add_record.html:32
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:51 templates/edit_record.html:82
#: templates/edit.html:73 templates/edit.html:354 templates/add_record.html:59
msgid "Provide content"
msgstr "提供内容"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:60 templates/edit_record.html:99
#: templates/edit_comment.html:31 templates/edit_user.html:77
#: templates/add_perm_templ.html:47 templates/users.html:119
#: templates/edit_zone_templ.html:152 templates/edit_perm_templ.html:55
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/edit_zone_templ_record.html:61 templates/edit_record.html:100
#: templates/edit_comment.html:32 templates/edit_user.html:78
#: templates/edit.html:293 templates/users.html:120
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/dnssec.html:17 templates/dnssec.html:19
msgid "DNSSEC keys for zone"
msgstr "区域的DNSSEC密钥"

#: templates/dnssec.html:24
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/dnssec.html:53 templates/dnssec_delete_key.html:21
msgid "Delete zone key"
msgstr "删除区域密钥"

#: templates/dnssec.html:60
msgid "Add new key"
msgstr "添加新密钥"

#: templates/dnssec.html:62
msgid "Show DS and DNSKEY"
msgstr "显示DS和DNSKEY"

#: templates/edit_record.html:17 templates/edit_record.html:19
msgid "Edit record in zone"
msgstr "编辑区域内的记录"

#: templates/edit_record.html:34 templates/edit.html:33 templates/edit.html:181
#: templates/edit.html:325 templates/add_record.html:34
msgid "Comment"
msgstr "Comment"

#: templates/edit_record.html:36 templates/edit.html:185
#: templates/search.html:188
msgid "Disabled"
msgstr "Disabled"

#: templates/migrations.html:4 templates/migrations.html:8
#: templates/index_list.html:66 templates/index_cards.html:138
msgid "Migrations"
msgstr "Migrations"

#: templates/edit_comment.html:12 templates/edit.html:285
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: templates/edit_comment.html:17 templates/edit_comment.html:19
msgid "Edit comment in zone"
msgstr "在区域内编辑评论"

#: templates/add_zone_templ.html:6
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

#: templates/add_zone_templ.html:10
msgid "Add zone template for"
msgstr "添加区域模板用于"

#: templates/add_zone_templ.html:17 templates/add_perm_templ.html:17
#: templates/edit_zone_templ.html:112 templates/edit_zone_templ.html:133
#: templates/edit_perm_templ.html:19
msgid "Provide a name for your template"
msgstr "为您的模板提供名称"

#: templates/add_zone_templ.html:20 templates/edit_user.html:60
#: templates/add_perm_templ.html:20 templates/add_perm_templ.html:32
#: templates/add_user.html:57 templates/list_zone_templ.html:15
#: templates/edit_zone_templ.html:137 templates/edit_perm_templ.html:22
#: templates/edit_perm_templ.html:34 templates/list_perm_templ.html:14
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/add_zone_templ.html:26 templates/edit_zone_templ.html:146
msgid "Everyone could use it (global)?"
msgstr "所有人都可以使用吗？（全局）"

#: templates/add_zone_templ.html:30 templates/list_zone_templ.html:71
#: templates/header.html:106
msgid "Add zone template"
msgstr "添加区域模板"

#: templates/list_log_zones.html:5 templates/list_log_zones.html:9
#: templates/index_list.html:45 templates/index_cards.html:90
#: templates/header.html:62
msgid "Zone logs"
msgstr "区域日志"

#: templates/list_log_zones.html:10 templates/list_log_users.html:10
msgid "Total number of logs:"
msgstr "日志总数："

#: templates/list_log_zones.html:17
msgid "Search logs by domain"
msgstr "按域名搜索日志"

#: templates/list_log_zones.html:21 templates/search.html:4
#: templates/search.html:23 templates/list_log_users.html:21
#: templates/header.html:32
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/list_log_zones.html:25 templates/search.html:25
#: templates/list_log_users.html:25
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: templates/list_log_zones.html:40 templates/list_log_users.html:40
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: templates/list_log_zones.html:41 templates/list_log_users.html:41
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: templates/list_log_zones.html:53
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/list_log_zones.html:64 templates/list_log_users.html:56
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: templates/index_list.html:1 templates/index_cards.html:1
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/index_list.html:5 templates/search.html:8
#: templates/index_cards.html:8
msgid "Search zones and records"
msgstr "搜索区域和记录"

#: templates/index_list.html:10 templates/list_zones.html:8
#: templates/index_cards.html:18 templates/header.html:43
msgid "List zones"
msgstr "区域列表"

#: templates/index_list.html:15 templates/index_cards.html:30
#: templates/header.html:104
msgid "List zone templates"
msgstr "区域模板列表"

#: templates/index_list.html:20 templates/list_supermasters.html:8
#: templates/index_cards.html:40
msgid "List supermasters"
msgstr "超级主机列表"

#: templates/index_list.html:25 templates/list_zones.html:141
#: templates/add_zone_master.html:5 templates/add_zone_master.html:9
#: templates/index_cards.html:50 templates/header.html:47
msgid "Add master zone"
msgstr "添加主区域"

#: templates/index_list.html:30 templates/list_zones.html:145
#: templates/add_zone_slave.html:5 templates/add_zone_slave.html:9
#: templates/index_cards.html:60 templates/header.html:51
msgid "Add slave zone"
msgstr "添加从区域"

#: templates/index_list.html:35 templates/add_supermaster.html:5
#: templates/add_supermaster.html:9 templates/add_supermaster.html:49
#: templates/list_supermasters.html:48 templates/index_cards.html:70
msgid "Add supermaster"
msgstr "添加超级主机"

#: templates/index_list.html:40 templates/bulk_registration.html:5
#: templates/bulk_registration.html:9 templates/index_cards.html:80
#: templates/header.html:55
msgid "Bulk registration"
msgstr "批量注册"

#: templates/index_list.html:50 templates/change_password.html:4
#: templates/change_password.html:8 templates/change_password.html:37
#: templates/index_cards.html:101 templates/header.html:117
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: templates/index_list.html:54 templates/users.html:8
#: templates/index_cards.html:110 templates/header.html:73
msgid "User administration"
msgstr "用户管理"

#: templates/index_list.html:58 templates/index_cards.html:119
#: templates/header.html:82
msgid "List permission templates"
msgstr "权限模板列表"

#: templates/index_list.html:62 templates/index_cards.html:128
#: templates/header.html:119
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/delete_user.html:4 templates/edit_user.html:4
#: templates/add_perm_templ.html:4 templates/delete_perm_templ.html:4
#: templates/users.html:4 templates/add_user.html:4
#: templates/list_log_users.html:4 templates/header.html:71
#: templates/edit_perm_templ.html:4 templates/list_perm_templ.html:4
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/delete_user.html:5 templates/delete_user.html:9
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: templates/delete_user.html:17
msgid ""
"You are about to delete a user. This user is owner for a number of zones. "
"Please decide what to do with these zones."
msgstr ""
"You are about to delete a user. This user is owner for a number of zones. "
"Please decide what to do with these zones."

#: templates/delete_user.html:22
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: templates/delete_user.html:23 templates/list_zones.html:118
#: templates/delete_perm_templ.html:6 templates/edit.html:264
#: templates/edit.html:444 templates/users.html:98
#: templates/list_zone_templ.html:60 templates/edit_zone_templ.html:54
#: templates/list_supermasters.html:29 templates/search.html:103
#: templates/search.html:212 templates/list_perm_templ.html:25
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/delete_user.html:24
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: templates/delete_user.html:25
msgid "Add new owner"
msgstr "添加新所有者"

#: templates/delete_user.html:26
msgid "Owner to be added"
msgstr "要添加的所有者"

#: templates/list_zones.html:9 templates/search.html:58
msgid "Total number of zones:"
msgstr "区域总数："

#: templates/list_zones.html:21
msgid "There are no zones to show in this listing."
msgstr "在此列表中没有可显示的区域。"

#: templates/list_zones.html:41 templates/search.html:39
#: templates/search.html:75
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: templates/list_zones.html:47 templates/add_zone_master.html:21
#: templates/list_zone_templ.html:16 templates/bulk_registration.html:15
#: templates/delete_domain.html:22 templates/search.html:81
#: templates/delete_domains.html:16 templates/add_zone_slave.html:28
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/list_zones.html:51
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: templates/list_zones.html:54
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: templates/list_zones.html:58 templates/edit.html:559 templates/users.html:18
#: templates/add_zone_master.html:50 templates/bulk_registration.html:44
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: templates/list_zones.html:115 templates/edit.html:12 templates/edit.html:262
#: templates/users.html:93 templates/list_zone_templ.html:59
#: templates/edit_zone_templ.html:51 templates/search.html:100
#: templates/search.html:209 templates/edit_perm_templ.html:6
#: templates/list_perm_templ.html:24
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/list_zones.html:135
msgid "Delete zone(s)"
msgstr "删除区域"

#: templates/dnssec_add_key.html:15 templates/dnssec_add_key.html:74
msgid "Add key"
msgstr "添加密钥"

#: templates/dnssec_add_key.html:20 templates/dnssec_add_key.html:22
msgid "Add key for zone"
msgstr "为区域添加密钥"

#: templates/dnssec_add_key.html:29
msgid "Key type"
msgstr "密钥类型"

#: templates/dnssec_add_key.html:36
msgid "Select key type"
msgstr "选择密钥类型"

#: templates/dnssec_add_key.html:40
msgid "Bits in length"
msgstr "位长度"

#: templates/dnssec_add_key.html:50
msgid "Select bits length"
msgstr "选择位长度"

#: templates/dnssec_add_key.html:68
msgid "Select algorithm"
msgstr "选择算法"

#: templates/edit_user.html:5 templates/edit_user.html:9
msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

#: templates/edit_user.html:15 templates/login.html:13 templates/users.html:15
#: templates/add_user.html:14
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/edit_user.html:18 templates/add_user.html:16
msgid "Provide user name"
msgstr "提供用户名"

#: templates/edit_user.html:22 templates/users.html:16
#: templates/add_user.html:20
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: templates/edit_user.html:27 templates/login.html:18
#: templates/add_user.html:24
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/edit_user.html:37 templates/users.html:17
#: templates/add_user.html:34
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/edit_user.html:40 templates/add_user.html:36
msgid "Provide email"
msgstr "提供电子邮件"

#: templates/edit_user.html:45 templates/add_user.html:41
msgid "Permission template"
msgstr "权限模板"

#: templates/edit_user.html:65 templates/users.html:24
#: templates/add_user.html:62
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: templates/edit_user.html:70 templates/add_user.html:67
msgid "LDAP Authentication"
msgstr "LDAP认证"

#: templates/edit_user.html:84
msgid "This user has been assigned the permission template"
msgstr "此用户已被分配权限模板"

#: templates/edit_user.html:86
msgid "The description for this template is"
msgstr "此模板的描述为"

#: templates/edit_user.html:88
msgid "Based on this template, this user has the following permissions"
msgstr "基于此模板，此用户具有以下权限"

#: templates/add_perm_templ.html:5 templates/delete_perm_templ.html:5
#: templates/edit_perm_templ.html:5 templates/list_perm_templ.html:5
#: templates/list_perm_templ.html:9
msgid "Permission templates"
msgstr "权限模板"

#: templates/add_perm_templ.html:6 templates/edit.html:492
#: templates/add_user.html:74
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/add_perm_templ.html:10 templates/header.html:84
#: templates/list_perm_templ.html:33
msgid "Add permission template"
msgstr "添加权限模板"

#: templates/add_supermaster.html:4 templates/list_supermasters.html:4
#: templates/delete_supermaster.html:4
msgid "Supermasters"
msgstr "超级主服务器"

#: templates/add_supermaster.html:14 templates/list_supermasters.html:13
msgid "IP address of supermaster"
msgstr "超级主服务器的IP地址"

#: templates/add_supermaster.html:17 templates/add_zone_slave.html:24
msgid "Provide ip address"
msgstr "提供IP地址"

#: templates/add_supermaster.html:20 templates/list_supermasters.html:14
#: templates/delete_supermaster.html:11
msgid "Hostname in NS record"
msgstr "NS记录中的主机名"

#: templates/add_supermaster.html:22
msgid "Provide host name"
msgstr "提供主机名"

#: templates/add_supermaster.html:25 templates/list_supermasters.html:15
#: templates/delete_supermaster.html:12 templates/header.html:114
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: templates/login.html:7
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/login.html:15
msgid "Please provide a username"
msgstr "请提供用户名"

#: templates/login.html:22
msgid "Please provide a password"
msgstr "请提供密码"

#: templates/login.html:27
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/login.html:34
msgid "Go"
msgstr "前进"

#: templates/add_zone_templ_record.html:7
#: templates/add_zone_templ_record.html:50 templates/edit.html:98
#: templates/edit.html:368 templates/edit_zone_templ.html:21
#: templates/edit_zone_templ.html:62 templates/add_record.html:12
#: templates/add_record.html:71
msgid "Add record"
msgstr "添加记录"

#: templates/add_zone_templ_record.html:11
msgid "Add record to zone template"
msgstr "向区域模板添加记录"

#: templates/add_zone_templ_record.html:40
msgid "Provide content for your zone record"
msgstr "为您的区域记录提供内容"

#: templates/add_zone_templ_record.html:57 templates/edit_zone_templ.html:71
msgid "Hint:"
msgstr "提示："

#: templates/add_zone_templ_record.html:60 templates/edit_zone_templ.html:74
msgid "The following placeholders can be used in template records"
msgstr "模板记录中可以使用以下占位符"

#: templates/add_zone_templ_record.html:63
msgid "substituted with current zone name"
msgstr "替换为当前域名称"

#: templates/add_zone_templ_record.html:64
msgid "substituted with current date and 2 numbers"
msgstr "替换为当前日期以及2个数字"

#: templates/add_zone_templ_record.html:66 templates/edit_zone_templ.html:82
msgid "substituted with 1st name server"
msgstr "用第一个名称服务器替换"

#: templates/add_zone_templ_record.html:67 templates/edit_zone_templ.html:83
msgid "substituted with 2nd name server"
msgstr "用第二个名称服务器替换"

#: templates/add_zone_templ_record.html:68 templates/edit_zone_templ.html:84
msgid "substituted with 3rd name server"
msgstr "用第三个名称服务器替换"

#: templates/add_zone_templ_record.html:69 templates/edit_zone_templ.html:85
msgid "substituted with 4th name server"
msgstr "用第四个名称服务器替换"

#: templates/add_zone_templ_record.html:70 templates/edit_zone_templ.html:86
msgid "substituted with hostmaster"
msgstr "用hostmaster替换"

#: templates/add_zone_templ_record.html:74 templates/edit_zone_templ.html:90
msgid "Examples:"
msgstr "示例："

#: templates/add_zone_templ_record.html:77 templates/edit_zone_templ.html:93
msgid ""
"To add a subdomain foo in a zone template you would put foo.[ZONE] into the "
"name field."
msgstr ""
"To add a subdomain foo in a zone template you would put foo.[ZONE] into the "
"name field."

#: templates/add_zone_templ_record.html:78 templates/edit_zone_templ.html:94
msgid "To add a wildcard record put *.[ZONE] in the name field."
msgstr "要添加通配符记录，请在名称字段中输入*.[ZONE]。"

#: templates/add_zone_templ_record.html:79 templates/edit_zone_templ.html:95
msgid "Use just [ZONE] to have the domain itself return a value."
msgstr "仅使用[ZONE]将使域名本身返回一个值。"

#: templates/add_zone_templ_record.html:80 templates/edit_zone_templ.html:96
msgid ""
"For the SOA record, place [NS1] [HOSTMASTER] [SERIAL] 28800 7200 604800 "
"86400 in the content field."
msgstr ""
"For the SOA record, place [NS1] [HOSTMASTER] [SERIAL] 28800 7200 604800 "
"86400 in the content field."

#: templates/delete_perm_templ.html:10
msgid "Delete permission template"
msgstr "删除权限模板"

#: templates/edit.html:17
msgid "Add new record"
msgstr "Add new record"

#: templates/edit.html:37
msgid "Add PTR"
msgstr "Add PTR"

#: templates/edit.html:40
msgid "Add A/AAAA"
msgstr "Add A/AAAA"

#: templates/edit.html:79 templates/edit.html:360
msgid "Provide TTL"
msgstr "提供TTL"

#: templates/edit.html:107 templates/edit.html:109
msgid "Edit zone"
msgstr "编辑区域"

#: templates/edit.html:119
msgid "This zone does not have any records."
msgstr "该区域没有任何记录。"

#: templates/edit.html:275
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/edit.html:292
msgid "Save changes"
msgstr "Save changes"

#: templates/edit.html:301
msgid "Unsign this zone"
msgstr "取消对该区域的签名"

#: templates/edit.html:304
msgid "Sign this zone"
msgstr "对该区域进行签名"

#: templates/edit.html:374 templates/add_record.html:77
msgid "Also add a PTR record in the matching zone"
msgstr "Also add a PTR record in the matching zone"

#: templates/edit.html:381 templates/add_record.html:84
msgid "Also add an A/AAAA record in the matching zone"
msgstr "Also add an A/AAAA record in the matching zone"

#: templates/edit.html:396
msgid "Save as new template"
msgstr "保存为新模板"

#: templates/edit.html:399 templates/edit_zone_templ.html:109
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: templates/edit.html:402
msgid "Provide template name"
msgstr "Provide template name"

#: templates/edit.html:406 templates/edit_zone_templ.html:116
msgid "Template Description"
msgstr "模板描述"

#: templates/edit.html:412 templates/edit_zone_templ.html:120
msgid "Save as template"
msgstr "保存为模板"

#: templates/edit.html:421
msgid "Owner of zone"
msgstr "区域所有者"

#: templates/edit.html:426
msgid "No owner set for this zone."
msgstr "此区域未设置所有者。"

#: templates/edit.html:519 templates/edit.html:546 templates/edit.html:581
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/edit.html:532 templates/add_zone_slave.html:21
msgid "IP address of master NS"
msgstr "主DNS服务器的IP地址"

#: templates/users.html:21
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: templates/users.html:125 templates/add_user.html:5 templates/add_user.html:9
#: templates/header.html:75
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: templates/delete_record.html:12
msgid "Delete Record"
msgstr "删除记录"

#: templates/delete_record.html:17 templates/delete_record.html:19
msgid "Delete record in zone"
msgstr "删除区域中的记录"

#: templates/delete_record.html:47
msgid "You are trying to delete a record that is needed for this zone to work."
msgstr "您正试图删除此区域所需的记录。"

#: templates/add_user.html:29
msgid "Provide user password"
msgstr "提供用户密码"

#: templates/add_zone_master.html:14 templates/add_zone_slave.html:14
msgid "Zone name"
msgstr "区域名称"

#: templates/add_zone_master.html:17 templates/add_zone_slave.html:17
msgid "Provide zone name"
msgstr "提供区域名称"

#: templates/add_zone_master.html:70 templates/add_zone_slave.html:56
msgid "Add zone"
msgstr "添加区域"

#: templates/list_zone_templ.html:9
msgid "Zone templates for"
msgstr "区域模板："

#: templates/list_zone_templ.html:13
msgid "In use"
msgstr "已使用"

#: templates/list_zone_templ.html:18
msgid "Zones linked"
msgstr "已关联区域"

#: templates/list_zone_templ.html:26 templates/search.html:261
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: templates/list_zone_templ.html:51
msgid "private"
msgstr "私有"

#: templates/list_zone_templ.html:53
msgid "global"
msgstr "全局"

#: templates/change_password.html:13
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: templates/change_password.html:17
msgid "Provide current password"
msgstr "提供当前密码"

#: templates/change_password.html:21
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/change_password.html:25 templates/change_password.html:33
msgid "Provide new password"
msgstr "提供新密码"

#: templates/change_password.html:29
msgid "Repeat password"
msgstr "重复密码"

#: templates/edit_zone_templ.html:7
msgid "Edit template"
msgstr "编辑模板"

#: templates/edit_zone_templ.html:11
msgid "Edit zone template"
msgstr "编辑区域模板"

#: templates/edit_zone_templ.html:17
msgid "This zone template does not have any records yet."
msgstr "该区域模板还没有任何记录。"

#: templates/edit_zone_templ.html:67
msgid "Update zones"
msgstr "更新区域"

#: templates/list_supermasters.html:40
msgid "There are no supermasters to show in this listing."
msgstr "此列表中没有超级主服务器可显示。"

#: templates/bulk_registration.html:58
msgid "Type one domain per line"
msgstr "每行输入一个域名"

#: templates/bulk_registration.html:61
msgid "Provide a domain name(s)"
msgstr "提供域名"

#: templates/bulk_registration.html:69
msgid "Add zones"
msgstr "添加区域"

#: templates/delete_domain.html:12
msgid "Delete Zone"
msgstr "Delete Zone"

#: templates/delete_domain.html:17 templates/delete_domain.html:19
msgid "Delete zone"
msgstr "删除区域"

#: templates/delete_domain.html:27 templates/delete_domains.html:42
msgid ""
"You are about to delete a slave zone of which the master nameserver is a "
"supermaster. Deleting the zone now, will result in temporary removal only. "
"Whenever the supermaster sends a notification for this zone, it will be "
"added again!"
msgstr ""
"You are about to delete a slave zone of which the master nameserver is a "
"supermaster. Deleting the zone now, will result in temporary removal only. "
"Whenever the supermaster sends a notification for this zone, it will be "
"added again!"

#: templates/search.html:9
msgid ""
"Enter a hostname or IP address. SQL LIKE syntax supported: an underscore (_) "
"in pattern matches any single character, a percent sign (%) matches any "
"string of zero or more characters."
msgstr ""
"输入主机名或IP地址。支持SQL LIKE语法：模式中的下划线(_)匹配任意单个字符，百分"
"号(%)匹配任意零个或多个字符。"

#: templates/search.html:27
msgid "Provide a keyword for your search"
msgstr "为搜索提供关键词"

#: templates/search.html:44
msgid "Wildcard"
msgstr "通配符"

#: templates/search.html:49
msgid "Reverse"
msgstr "反向"

#: templates/search.html:57
msgid "Zones found"
msgstr "找到区域"

#: templates/search.html:152
msgid "Records found"
msgstr "找到记录"

#: templates/search.html:153
msgid "Total number of records:"
msgstr "Total number of records:"

#: templates/delete_domains.html:5 templates/delete_domains.html:9
msgid "Delete zones"
msgstr "删除区域"

#: templates/delete_domains.html:18
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: templates/delete_supermaster.html:5 templates/delete_supermaster.html:9
msgid "Delete supermaster"
msgstr "删除超级主服务器"

#: templates/list_log_users.html:5 templates/list_log_users.html:9
#: templates/header.html:91
msgid "User logs"
msgstr "用户日志"

#: templates/list_log_users.html:17
msgid "Search logs by user"
msgstr "按用户搜索日志"

#: templates/delete_zone_templ.html:6
msgid "Delete template"
msgstr "删除模板"

#: templates/delete_zone_templ.html:10
msgid "Delete zone template"
msgstr "删除区域模板"

#: templates/header.html:101
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:16
msgid "DS and DNS keys"
msgstr "DS和DNS密钥"

#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:22 templates/dnssec_ds_dnskey.html:24
msgid "DNSSEC public records for zone"
msgstr "区域的DNSSEC公共记录"

#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:27
msgid "DNSKEY"
msgstr "DNS密钥"

#: templates/dnssec_ds_dnskey.html:33
msgid "DS record"
msgstr "DS记录"

#: templates/add_record.html:17 templates/add_record.html:19
msgid "Add record to zone"
msgstr "添加记录到区域"

#: templates/edit_perm_templ.html:10
msgid "Edit permission template"
msgstr "编辑权限模板"

#: templates/delete_zone_templ_record.html:7
msgid "Delete record"
msgstr "删除记录"

#: templates/delete_zone_templ_record.html:11
msgid "Delete record in zone template"
msgstr "删除区域模板中的记录"

#: templates/dnssec_delete_key.html:16
msgid "Delete key"
msgstr "删除密钥"

#: install/helpers/InstallStepHandler.php:57
msgid ""
"There is already a configuration file in place, so the installation will be "
"skipped."
msgstr "已经存在配置文件，因此将跳过安装过程。"

#: install/helpers/InstallStepHandler.php:71
msgid "Error rendering template"
msgstr "Error rendering template"

#: install/helpers/InstallStepHandler.php:101
msgid "Updating database..."
msgstr "正在更新数据库..."

#: install/helpers/InstallStepHandler.php:119
msgid "done!"
msgstr "完成！"

#: install/helpers/DatabaseHelper.php:119
msgid "or"
msgstr "or"

#: install/helpers/ErrorHandler.php:29
msgid "Please select a language to proceed with the installation."
msgstr "Please select a language to proceed with the installation."

#: install/helpers/LocaleHandler.php:87
msgid ""
"Failed to set locale. Selected locale may be unsupported on this system. "
"Please contact your administrator."
msgstr ""
"设置区域设置失败。在此系统上，所选区域设置可能不受支持。请联系您的管理员。"

#~ msgid "You can not change your password as LDAP user."
#~ msgstr "You can not change your password as LDAP user."

#~ msgid "You did not enter the correct current password."
#~ msgstr "您未输入正确的当前密码。"

#~ msgid "Enter a valid user name."
#~ msgstr "Enter a valid user name."

#~ msgid "Commit changes"
#~ msgstr "提交修改"

#~ msgid "The record was succesfully added."
#~ msgstr "记录已添加"

#~ msgid "Add also reverse record"
#~ msgstr "同时添加反向记录"

#~ msgid "IP address of web- or mailserver is invalid."
#~ msgstr "无效的web或邮件服务器IP地址"

#~ msgid "IP address of webserver"
#~ msgstr "web服务器的IP地址"

#~ msgid "IP address of mailserver"
#~ msgstr "邮件服务器的IP地址"

#~ msgid "Create zone without applying records-template"
#~ msgstr "创建不应用记录模板的域"

#~ msgid "Really delete this user?"
#~ msgstr "确定删除这个用户？"

#~ msgid "Index"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "View zone"
#~ msgstr "查看域名"

#~ msgid "Master"
#~ msgstr "主"

#~ msgid "Query"
#~ msgstr "输入"

#~ msgid "Enter a hostname or IP address"
#~ msgstr "输入一个主机或者IP地址"

#~ msgid "Oops! An error occured!"
#~ msgstr "哦豁！出错了……"

#~ msgid "Unknown database type in inc/config.inc.php."
#~ msgstr "在inc/config.inc.php文件中没有能识别的数据库类型"

#~ msgid "If you specify an MX record it must be a hostname."
#~ msgstr "指定的MX记录必须是一个主机"

#~ msgid "There is already a supermaster with this IP address."
#~ msgstr "已经有一个主解析服务器是这个ip地址了"

#~ msgid "Unknown error."
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgid "Invalid record type! You should not even been able to get that here."
#~ msgstr "记录类型无效！您甚至不应该在这里看到它"

#~ msgid "NS records must be a hostnames."
#~ msgstr "NS记录必须是一个主机名"

#~ msgid "A prio field should be numeric."
#~ msgstr "PRIO字段应该是一个数字"

#~ msgid "At least one of the five last SOA data fields is not numeric."
#~ msgstr "SOA记录最后五个数据字段中至少有一个不是数字"

#~ msgid "You can only have five numeric fields in the SOA record."
#~ msgstr "SOA记录中只能有五个数字字段"

#~ msgid "Zone has been added succesfully."
#~ msgstr "域名已添加"

#~ msgid "Zone has been deleted succesfully."
#~ msgstr "域名已删除"

#~ msgid "The user has been updated succesfully."
#~ msgstr "用户已更新"

#~ msgid "The user has been created succesfully."
#~ msgstr "用户已创建"

#~ msgid "The user has been deleted succesfully."
#~ msgstr "用户已删除"

#~ msgid "The record has been updated succesfully."
#~ msgstr "记录已更新"

#~ msgid "The record has been deleted succesfully."
#~ msgstr "记录已删除"

#~ msgid "The supermaster has been deleted succesfully."
#~ msgstr "主解析服务器已删除"

#~ msgid "The supermaster has been added succesfully."
#~ msgstr "主解析服务器已添加"

#~ msgid "The permission template has been deleted succesfully."
#~ msgstr "权限模板已删除"

#~ msgid "Function returned an error (multiple zones matching this zone ID)."
#~ msgstr "函数返回一个错误（多个域匹配这个域的ID）"

#~ msgid "You have to create a config.inc.php!"
#~ msgstr "您必须创建一个config.inc.php文件！"

#~ msgid "Success!"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Successful!"
#~ msgstr "成功的"

#~ msgid "back"
#~ msgstr "后退"

#~ msgid "Inactive"
#~ msgstr "无效"

#~ msgid "Emailaddress"
#~ msgstr "Email地址"

#~ msgid "Reset changes"
#~ msgstr "重置修改"

#~ msgid "This template zone does not have any records yet."
#~ msgstr "此域模板还没有任何解析记录"

#~ msgid "No database name has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库名称。"

#~ msgid "No database host has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库主机。"

#~ msgid "No database username has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库用户名。"

#~ msgid "No database password has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库密码。"

#~ msgid "No or unknown database type has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库类型或设置了未知的数据库类型。"

#~ msgid "You have an error in the MNAME field of the SOA record."
#~ msgstr "您SOA记录中的MNAME字段存在错误"

#~ msgid "Invalid value for prio field. It should be numeric."
#~ msgstr "无效的优先级，它应该是数字"

#~ msgid "Invalid value for name field of SRV record."
#~ msgstr "SRV记录的名称无效"

#~ msgid "Installation step"
#~ msgstr "安装步骤"

#~ msgid "Go to step"
#~ msgstr "进入步骤"

#~ msgid "Do you want to proceed now?"
#~ msgstr "您是否要立即继续？"

#~ msgid "The password for this username."
#~ msgstr "此用户名的密码。"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "主机名"

#~ msgid "DB Port"
#~ msgstr "数据库端口"

#~ msgid "The port the database server is listening on."
#~ msgstr "数据库服务器正在侦听的端口。"

#~ msgid "Database"
#~ msgstr "数据库"

#~ msgid "The name of the PowerDNS database."
#~ msgstr "PowerDNS数据库的名称。"

#~ msgid "Database type"
#~ msgstr "数据库类型"

#~ msgid "The type of the PowerDNS database."
#~ msgstr "PowerDNS数据库的类型。"

#~ msgid "Poweradmin administrator password"
#~ msgstr "Poweradmin管理员密码"

#~ msgid "Now we will gather all details for the configuration itself."
#~ msgstr "现在我们将收集有关配置本身的所有详细信息。"

#~ msgid "Hostmaster"
#~ msgstr "主域名服务器管理员"

#~ msgid "Primary nameserver"
#~ msgstr "主域名服务器"

#~ msgid "Secondary nameserver"
#~ msgstr "辅助域名服务器"

#~ msgid "In MySQL you should now perform the following command:"
#~ msgstr "在MySQL中，现在应执行以下命令："

#~ msgid "On PgSQL you would use:"
#~ msgstr "在PgSQL中，您将使用以下命令："

#~ msgid "Reset Password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "Registered Email Address"
#~ msgstr "注册Email"

#~ msgid ""
#~ "You now want to give limited rights to Poweradmin so it can update the "
#~ "data in the tables. To do this, you should create a new user and give it "
#~ "rights to select, delete, insert, and update records in the PowerDNS "
#~ "database."
#~ msgstr ""
#~ "现在您想为Poweradmin提供有限的权限，以便它可以更新表中的数据。为此，您应该"
#~ "创建一个新用户，并为其授予在PowerDNS数据库中选择、删除、插入和更新记录的权"
#~ "限。"

#~ msgid ""
#~ "After you have added the new user, proceed with this installation "
#~ "procedure."
#~ msgstr "添加新用户后，请继续进行此安装过程。"

#~ msgid "Supermaster does not exist."
#~ msgstr "超级主服务器不存在。"

#~ msgid "Zones have been added successfully."
#~ msgstr "区域已成功添加。"

#~ msgid "Your content field doesn't have a legit value."
#~ msgstr "您的内容字段没有合法值。"

#~ msgid "Invalid value for the prio field."
#~ msgstr "优先级字段的值无效。"

#~ msgid "You do not have the permission to add an SOA record."
#~ msgstr "您没有权限添加SOA记录。"

#~ msgid "You do not have the permission to add an NS record."
#~ msgstr "您没有权限添加NS记录。"

#~ msgid "A hostname cannot start or end with a dash."
#~ msgstr "主机名不能以破折号开头或结尾。"

#~ msgid "You cannot use HTML tags for this type of record."
#~ msgstr "您不能在此类型的记录中使用HTML标签。"

#~ msgid ""
#~ "This is not a valid record. There already exists a CNAME with this name."
#~ msgstr "这不是有效的记录。已经存在具有此名称的CNAME记录。"

#~ msgid ""
#~ "You cannot point an NS or MX record to a CNAME record. Remove or rename "
#~ "the CNAME record first, or take another name."
#~ msgstr ""
#~ "您不能将NS或MX记录指向CNAME记录。请先删除或重命名CNAME记录，或者选择另一个"
#~ "名称。"

#~ msgid "Failed to activate DNSSEC key."
#~ msgstr "激活DNSSEC密钥失败。"

#~ msgid "Failed to add a new DNSSEC key."
#~ msgstr "添加新的DNSSEC密钥失败。"

#~ msgid "No database file has been set in config.inc.php."
#~ msgstr "在config.inc.php中没有设置数据库文件。"

#~ msgid ""
#~ "Something has been successfully performed. What exactly, however, will "
#~ "remain a mystery."
#~ msgstr "某些操作已成功完成。但是具体是什么，将仍然是个谜。"

#~ msgid "An empty password is not allowed."
#~ msgstr "不允许为空密码。"

#~ msgid "Failed to connect to the LDAP server!"
#~ msgstr "连接LDAP服务器失败！"

#~ msgid "Failed to bind to the LDAP server!"
#~ msgstr "绑定到LDAP服务器失败！"

#~ msgid "Username already exists, please choose another one."
#~ msgstr "用户名已存在，请选择另一个。"

#~ msgid "Enter a valid username."
#~ msgstr "请输入有效的用户名。"

#~ msgid "You do not have permission to perform searches."
#~ msgstr "您没有执行搜索的权限。"

#~ msgid "You do not have permission to view supermasters."
#~ msgstr "您没有查看超级主机的权限。"

#~ msgid "You do not have permission to edit zone templates."
#~ msgstr "您没有编辑区域模板的权限。"

#~ msgid "Provide the name username"
#~ msgstr "提供用户名"

#~ msgid "Provide the hostname"
#~ msgstr "提供主机名"

#~ msgid ""
#~ "The hostname on which the PowerDNS database resides. Frequently, this "
#~ "will be \"localhost\"."
#~ msgstr "PowerDNS数据库所在的主机名。通常为“localhost”。"

#~ msgid "Provide database port"
#~ msgstr "提供数据库端口"

#~ msgid "Provide the name of the database"
#~ msgstr "提供数据库名称"

#~ msgid "The path and filename to the PowerDNS SQLite database."
#~ msgstr "PowerDNS SQLite数据库的路径和文件名。"

#~ msgid "DB charset"
#~ msgstr "数据库字符集"

#~ msgid "DB collation"
#~ msgstr "数据库排序规则"

#~ msgid "Provide a password"
#~ msgstr "提供密码"

#~ msgid "Now we have finished the configuration."
#~ msgstr "现在我们已经完成了配置。"

#~ msgid ""
#~ "You should (must!) remove the directory \"install/\" from the Poweradmin "
#~ "root directory. You will not be able to use Poweradmin if it exists. Do "
#~ "it now."
#~ msgstr ""
#~ "您应该（必须！）从Poweradmin根目录中删除目录“install/”。如果存在该目录，您"
#~ "将无法使用Poweradmin。现在就去做吧。"

#~ msgid ""
#~ "After you have removed the directory, you can login to <a href=\"../"
#~ "index.php\">Poweradmin</a>."
#~ msgstr "删除目录后，您可以登录到<a href=\"../index.php\">Poweradmin</a>。"

#~ msgid "You should now create the file "
#~ msgstr "现在您应该创建文件“"

#~ msgid ""
#~ "in the Poweradmin root directory yourself. It should contain the "
#~ "following few lines:"
#~ msgstr "在Poweradmin根目录中。文件应包含以下几行内容："

#~ msgid ""
#~ "This installer expects you to have a PowerDNS database accessible from "
#~ "this server. This installer also expects you to have never run Poweradmin "
#~ "before, or that you want to overwrite the Poweradmin part of the "
#~ "database. If you have had Poweradmin running before, any data in the "
#~ "following tables will be destroyed: perm_items, perm_templ, "
#~ "perm_templ_items, users, and zones. This installer will, of course, not "
#~ "touch the data in the PowerDNS tables of the database. However, it is "
#~ "recommended that you create a backup of your database before proceeding."
#~ msgstr ""
#~ "此安装程序预期您可以从此服务器访问PowerDNS数据库。此安装程序还预期您以前从"
#~ "未运行过Poweradmin，或者您希望覆盖数据库的Poweradmin部分。如果以前已经运行"
#~ "过Poweradmin，则以下表中的任何数据都将被销毁：perm_items、perm_templ、"
#~ "perm_templ_items、users和zones。当然，此安装程序不会触及数据库中PowerDNS表"
#~ "的数据。但是，建议您在继续之前创建数据库备份。"

#~ msgid ""
#~ "The alternative for this installer is a manual installation. Refer to the "
#~ "poweradmin.org website if you want to go down that road."
#~ msgstr ""
#~ "此安装程序的替代方案是手动安装。如果您想选择手动安装，请参阅poweradmin.org"
#~ "网站。"

#~ msgid ""
#~ "Finally, if you see any errors during the installation process, a problem "
#~ "report would be appreciated. You can report problems (and ask for help) "
#~ "on the <a href=\"https://github.com/poweradmin/poweradmin/"
#~ "issues\target=\"blank\">poweradmin</a> issues."
#~ msgstr ""
#~ "最后，如果在安装过程中遇到任何错误，我们将非常感谢您报告问题。您可以在<a "
#~ "href=\"https://github.com/poweradmin/poweradmin/issues\" "
#~ "target=\"blank\">poweradmin</a>问题页面上报告问题（并寻求帮助）。"

#~ msgid ""
#~ "The username for Poweradmin. This new user will have limited rights only."
#~ msgstr "Poweradmin的用户名。此新用户将只有有限的权限。"

#~ msgid "message"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "%active%"
#~ msgstr "%active%"
